如果社工迫到求診者自殺

如果社工迫到求診者自殺，可向邊個部門投訴？有人同情自殺者嗎

啲求診者用自殺威脅社工比較多

sorry社工大撚晒 點迫呀 用支槍指住你？有冇証據呀 如果唔係睇下何官信邊個

Why社工大撚哂，解釋下

WHY乜春~洗唔洗解釋埋上??

我只知社工迫年自殺多